喂大佬講足一日悶唔悶

雖然個話題真係好爆，但見到由朝到黑都係許志安黃心穎啲po會唔會有啲悶？

啲child登仔個個剩係識執人口水尾咋嘛

癡線啲po開完一個又一個，成版都係
講嚟講去咪又係三督屁

嗯⋯⋯咁你想傾咩？

睇到悶

咁爆既新聞講一日都正路啦
好快冇人講啦

傾今日督屎咩形狀

屌
真係好煩
洗足成日